ghd夾髮器一問

係美國Amazon買左個夾髮器番來 用左轉插火牛
開機個提示音係咁跳下跳下響 係咪唔岩火牛

用唔到架啦，廢左

全球通點解要火牛rip啦

除咗風筒 而家大部分電器都係110-240 唔知你變壓係降壓定加壓

即係其實就咁買個美國大細轉換香港頭就得 唔駛變壓